[PC/PS/Xbox] Cyberpunk 2077 集中討論區(5) Welcome to Night City

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

有冇人聽到廣東話
睇直播聽到“躝呀 聽到未呀”

玩到有個主線一觸發就彈game

點解睇唔到強力武彈射個彈道
btw 隻game好正

Pc 有冇得行路行慢d
行得咁快冇乜代入感

有冇人知廢料有咩用
唔要個d槍直接賣

d通輯犯當街殺左佢既
去邊拎賞金

ps4 day1patch幾時出

經歷多次延期、眾多玩家等待的第一人稱科幻角色扮演遊戲《電馭叛客 2077（Cyberpunk 2077）》今日正式上市，而遊戲在 Steam 開放遊玩不到三小時，最高同上人數已經突破 100 萬人，可見玩家的熱情。

成班痴線佬

Ps4 又話有day 1 patch，等到而家都未有

大家玩咩難度

我校難
啲人射極唔死
又成日overheat

實體先要裝DAY1 PATCH 入碟嗰陣會Down埋
電子版一Down落嚟就係Patch咗嘅版本

最難

下下著火點搞

睇片
ps4同ps4 pro都差好遠下

呢啲第一身game 一定要用PC玩

原來已經patch左
見到d零空飛嘅槍同敵人唔渣槍扮射

屌你老母 講支那話既..畫質又差..咩料

自己set

啲路人係咪唔識講嘢？句子係佢哋頭上，
但係完全冇聲。上車嗰陣收音機都係

配音洗咗好多錢.
由 CD Projekt Red 位於上海的中國分公司主要負責，有超過150人參與到本次遊戲的中文化製作中，耗時將近8個月時間[25]，錄製了超過10萬句台詞。

pc有冇繁體？

gog版有
steam版唔知
但照計應該都用